有咩非專科master值得讀

廢科畢孽
做住野想搵master增值自己
有冇巴打分享下

睇過外hku cu poly city 嘅master
都係一頭霧水
（ust太遠）

冇，係香港非專=垃圾

讀啲同本科差太遠又專少少 又驚自己讀唔掂

調理農務系

好老土呀.....

Philo?

Master興趣行先
冇興趣讀黎把撚

係覺得有必要咁做 而且興趣點都有少少 但唔好勁多
重點係 讀完唔知有冇用
但又唔知點揀

好有興趣落一樣野呀 自己google 搵參考書 研究出黎都得啦 又好難下下 姣婆遇著脂粉客

重點就卡左係
應該讀，讀比人睇vs有冇興趣

電莖

讀黎做咩

MBA其實值得讀
入面識到嘅人
對你嘅前途會有幫助

你咁講都係拎學歷姐
咪讀返同份工相關既野或者想入果行既野
不過master真係冇需要咁早拎
30歲先讀都冇問題

MSW

點睇public admin/public policy?

有咩關係

但依家啱啱開始做野 已經相對得閒
我見我上司忙到返屋企都要做
第時升左 兩三年後轉工 可能就差好遠 未必讀到

Real estate 算唔算專科？

啲鳩迆management 嘅master 有冇用架

唔算掛

你係公司中層咪有用 入去識人

想上中層都唔係乜都唔做就上到
前路茫茫

專科穩陣啲

細個努力讀書入到專科個steam 就係

係呀屌....u grad完又一身債
冇父幹 自己由零開始儲錢 養自己 還債
扣扣埋埋 唔多又餓唔死

博士就真係有啲誇張 自己做果行 都係實力為本
轉行搞教育就....冇巴打你咁好諗頭

巴打你地讀過啲咩

後天努力 都有master 專科搵到食

咁堅？！
即係點，轉行有機

lm

我啲麻甩仔做依啲 應該死好多人

算

lur 醒 or JD

我覺得real estate 較值得讀

咩科黎架

Property management 定surveying 個類？

物業管理？

肯做肯學 有責任心就得
好多人本身情況差
要死都唔會關你事

可惜對依方面真係唔係人人有興趣 啱性格做
多謝巴打先

一開始入行都係陪人讀 我都係做做下先鐘意

Big Data/Data Science

陪人讀書 十幾萬
我見到係愛

做兩三年嘢去讀master最好
大概知道自己方向

要讀就30之前讀，打後讀好辛苦